以後都唔會有遊行，大家機場見

依家班狗驚撚到仆街，所有遊行申請都會反對，最多俾你集下會
跟住又日撚日撚吹呢度嗰度有刀手，白衫藍衫又Fuckinese，一萬幾千係度埋伏
咁不如大家

日日去機場集會啦
舒服：有冷氣、一流設施
安全：起碼無彈你食
影響：全世界都知